點解啲人咁鐘意睇成功書？

睇完本成功書會令到自己好成功的嗎？

睇完本成功書會覺得自己好成功

此話何解

自俾既人先會睇

想慰藉自己